對一隻豬，或者一頭牛，或者一隻羊而言，希特拉是它們所能遇見的最大的善人。

食肉者是偽善的「食屍者」，最終都不適合選入優等民族。

毛澤東呢？

係咪一切野味既救星？

結果搞到自己後期營養不足冇晒決策能力
要不斷打安非他命